黑警母親節check list

母親節
- 打女人 ☑️
- 入女廁 ☑️
- 整喊bb女 ☑️
- 叫女記者喊大聲d ☑️
- 亂捉人個女 ☑️
- 性騷擾女性 ☑️

仲有冇數漏？

有無發現好耐已經無放tg？到底點解？

女權撚召喚

女權組職呢？
#metoo 呢？

女權撚死鳩曬

畜龍衝前捉住個中年女人
拉住10秒之後放手

戴口罩唔係豬嘴

因為佢地自己傷得仲多囉
好多不舉case